Ahoj Adam jak se maš? O víkendu byla jsem na horach. Kazdý den vstavala v 10 hodin, a rychle umyjal se a snidála. Pak šla do tenisový klubu a hrala v tennis v 11.30. A 12.30 plavála v bazene. V 13.00 obedvála v restauraci, a pak šla do hlavního náměstí protože moji kamarádi čekali na náměstí k 14. hodin. Šli jsme si do parku a v 17.00 podivali ses na nový film. Potom jsme šli spolu do restaurace a pak do klubu. V 23.00 už tancevala s novým kamaradom a 1.00 spolu pili vino. To bylo je hezky vikend. S pozdravem Eva. Čao.
